# TGS Test

Test One page Application 

## Detalii

Pentru vizualizarea proiectului nu este necesara nicio prerechizita.
Ca si frameworks am folosit bootstrap.css, vue.js, axios.js si polyfill.js, toate incarcate de pe cdn.

Codul scris de catre mine se gaseste in fisierele 
index.html
js/app.js
css/style.css
